日本食漢堡包係咪㗰左？

好食咪得囉

日本人唔識整漢堡包

係
識食一定食薯條

去日本緊係食女

日本人好尊重漢堡包